古早味即係咩味?

水魚味

古早味

「古早味」其實不是一種甜酸苦辣的味道，古早味是閩南語，意思是古老的、傳統、懷舊的味道，以前化工食品產業不發達，所以食物的做法都比較天然簡單，以手工料理為主，例如古早味牛肉麵、古早味蛋糕。

土法煉糕

妹下妹下個陣阿婆味

偏酸既五香粉味

阿婆鹽酸菜味

原味

順帶一問
日文「醍醐味」即係咩味？

解樂趣

上連登既醍醐味=上連登既樂趣

唔知香港幾時當咗依句福建話/臺語係潮語

阿婆味

唔好味

懷舊

酸縮味

精液味

妹下妹下阿婆整既蛋糕=古早味蛋糕

即係海棉蛋糕